[集思廣益] 一個一個方法幫舊高登起死回生增加人氣

直接連去lihkg server